{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10935&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천솔향기펜션"
    },
    "text": "このペンションは黄土チムジルバンを無料で利用できます。 さらにラフティングも可能で、周辺には洪川江と大明ビバルディパーク、金鶴山観光農園があります。 入室は4時から可能で、退室は22時以降までです。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 泳ぐときはラッシュガードや水着を着用し、ご利用は入室以降から9時まで可能です。 ペンション施設としては駐車場、無料フットサル場、バーベキュー施設があります。 バーベキュー施設は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数の際には5,000ウォンずつ追加されます。 冬季には屋外共同バーベキュー場をご利用いただけます。また、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数の超過や保護者付きではない未成年者の入室は不可能であり、ペットの出入りは許可されません。 画像と実際の施設は異なる場合があり、紛失や毀損された施設は利用者に責任があります。 客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 プールの運営も天候や状況によって変動可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは黄土チムジルバンを無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは黄土チムジルバンを無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には洪川江と大明ビバルディパーク、金鶴山観光農園があります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は22時以降までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車や送迎のサービスはありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、送迎のサービスはありません。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような時期に利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。追加料金がかかりますが、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が制限されていますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの営業時間は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 378
    }
}